波台就係要黎9up，賭波死去財經台啦

🙄

點解波台出假膠5p post，貼咸圖，撚化藍球手足就得，賭波就唔俾